返緊份Full time 可唔可以開間Startup公司做老闆/股東

如題, 開間同正職唔同行業的公司, 可唔可以又係人地員工又係老闆/股東?

我只係知道幾點
1. 公司唔比兼職
2. 公司/秘撈一定唔能夠同正職相同/差唔多業務
如果報稅要報正職果邊,又要報公司收入(好彩有的話), 有無問題?

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

問翻人事部/睇翻合約
有啲合約 寫明你有另一份兼職就要申報